［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

正

推

文頌閑
竟然可以請到佢

支持

等咗好耐啦～～～
又要做viu打手

好事
推推

推啊

談善言打手

男排女將幾時播

都未拍完

又有得追劇

期待以久
套劇有幾多集？

正 文頌嫻

10,兩星期播完

歎息橋 5月11日先播
播完打天下又播返韓劇

似地產仔或搵日劇攝，韓劇好少咁短集數。
除非搵圈套或者謗法。

support

拍套劇搞半年
兩星期就播完
冇咁多貨就攤長播啦

mini 空手道

點解唔二月廿九之後乘勝追擊

點同....應該搵到三菱重工做SPONSER先提前吧。
開頭預六月播架。

推 談善言係主角?

得罪講句 好肉酸

唔係好掂喎張poster
之前二月廿九靚好多

真心覺得 hea 咗少少
好似 cctvb 求其將演員放哂入去嗰隻 poster

下面啲人

九成九無特別同演員影劇照
而二月廿九有劇照師

二月廿九張張都好靚

求其key返晒d人上去咁

好似2000年頭果埋
港產B級片VCD封面咁

係，果種柒味同CCTVB有得fight

重點係下面啲字 太 hea 喇

魔娑斗

有冇睇錯

有冇宣傳片？

pp

【《打天下》記者會FB LIVE預告!聽日下午2:00!】
《打天下》將會於下星期一 4月13日 晚9:30首播!
首播前 歐錦棠 Stephen Au 、文頌嫻、
Hedwig Tam 談善言Anson Kong @MIRROR、張建聲 Justin Cheung、Kathy仔 加上 導演高林豹先生 將會出現，同你率先熱身，
棠哥、阿談、AK到時仲會即場表演空手道奧義！👊👊到時見！OSH！

#打天下 #MitsubishiElectric #三菱電機
#葉麗娜 #朱栢康 #倉田保昭 #魔裟斗
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

我意思係點解唔趁嗰排高收視再緊接多套本土野留住d觀眾 一播韓劇即刻冇人睇

LM

Lm

【《打天下》記者會FB LIVE 打到埋身!】
下星期一 4月13日 晚9:30首播!
首播前 歐錦棠 Stephen Au 、文頌嫻、
Hedwig Tam 談善言Anson Kong @MIRROR、張建聲 Justin Cheung、Kathy仔 加上 導演高林豹先生 同你率先熱身，
棠哥、阿談、AK仲會即場表演空手道奧義！ 聽聞真心堅，呢個表演必睇！👊👊
#打天下 #MitsubishiElectric #三菱電機
#葉麗娜 #朱栢康 #倉田保昭 #魔裟斗
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

下 直播完左啦？我都未禁入去睇太短啦

預告好似ok

viu on9

留名追劇

crew 唔同

埋嚟睇埋嚟玩打個幾下都好睇

睇完琴晚談善言上埋黎睇埋黎玩
搞到好想學空手道

談善言

AK
利申唔係mirror粉 但覺得AK好型

留名

呢兩張真係要長期置頂

lm

今晚 10:45 有製作特輯

睇完佢d預告片就覺得千祈唔好得罪佢

1045？唔係俾寒戰阻住左咩？

節目表寫寒戰做到10:45

希望劇本有水準

準備

好想攬下棠哥

倉田保昭

師母

支持棠哥

開波

好亞視feel

字型真係差

好耐無見文頌嫻啦

鐵男先生

倉田保昭老咗好多

Osu!!

算keep得好，未係好殘

碧瑤仙子

阿談好型

健聲哥都好入戲

樣唔掂

ok la

朱康

今次個look男仔頭啲啫
ig啲相都好ok

呢個造型好正喎

我以前好鍾意睇佢套天子尋龍

Cool Cool 地幾好..

羅冠蘭

堂哥+文女真係亞視味濃

仲有得去日本拍外景嘅期

金裝四大才子都好正

咁似睇緊香港電台講功夫個個節目

魔沙斗都請到黎..

我知邊個喎 有睇

都廿年前

呢啲劇真係賣情懷，又亞視味、港產功夫片演員

實打

啲演員陣容太勁， 佢突出唔到呀

呢個堅料

不這當年同黃子華拍左套忍者片

魔沙斗細個打機記得呢條友超勁

分唔到呢套劇同空手道

實打，唔通睇學cctvb,招式誇張

烈火雄心2佢地咪又一齊

啲打戲好似幾正

Making of 又係三個字就完

古裝武俠片 強劍 都可以離曬地 龜波氣功都出得出

真係好有型

好期待棠哥同阿談沖繩埸打戲

雖然劇情唔知點, 但好似幾有心, 起碼有幾個識打..

成日仲記起佢同古天樂鬥快執啤牌

我諗硬橋硬馬
有習武嘅觀眾應該睇得出有幾勁
棠哥倉田嗰啲係真係練空手套
唔係cctvb嗰啲馬騮戲有得比

不過啲觀眾識唔識欣賞就真心有啲擔心

我嘅預期係電影版VS電視劇

中華賭俠

呢啲勵志片搵後生仔女拍已經完勝
隔離台下下搵啲三四十歲真係頂唔住

宜家先知呢套劇有魔沙斗

呢種劇吸唔吸引到人不嬲好depends 唔係人人都對功夫片有興趣

游水有破冰轉身，篤波有倚天Q

細個睇文頌嫻已經好鐘意佢
碧瑤仙子真係經典

都已經失傳左

幾耐之前

七重天撞七箍

要睇下大家對功夫片嘅印象係點
當佢哋係房事龍咁睇應該會失望
房事龍快餐車同拳王jet打都唔係個個識欣賞

我對功夫片嘅印象係《空手道》
所以對棠哥有信心

談同文個feel 幾似

屌我都記得

導演都出身亞視

高林豹（1963年9月21日－），香港電影導演會會員。是一位電影及電視劇多方位製作人。熱愛戲劇，十四歲加入荃灣青年劇藝社，參加多部大型舞台劇的台前演出及幕後工作。

1986年加入香港亞洲電視當助理編導，1989年升為編導。1994年首次執導電影九九九誰是兇手。憑電影二月三十榮獲第二屆香港評論學會推薦電影；榮獲第一屆香港電影金紫荊奬最富創意獎；獲選為1996年度香港國際電影節95年度香港回顧電影。

1997年開始在中國內地製作電視劇，監製和導演多部國內高收視率劇集：少年包青天（第一部）；一腳定江山；少天大欽差；有房出租等…。亦曾為中央台監製及導演主旋律劇：奔騰向海洋和格達活佛。而真命小和尚之十二銅人更榮獲1999年中國電視中國電視金鷹獎最佳合拍片。

2008年與陳嘉上聯合導演電影畫皮。2011年又與陳嘉上聯合導演電影畫壁。

2015年榮獲中國最具影響力的電視劇導演。

佢另一套戲講過殺人最有效率應該用槍

睇咗特輯 覺得個劇情會行 老土 + 正氣 路綫

不過都期待
始終都係真打 同埋去沖繩

魔沙斗, 反而係睇空間大改造先識
原來咁猛料

嗰個好似叫魔娑渚喎ching

Pp

反正我屋企唔係嗰八百戶，我會選擇上藍viu睇返

我幾期待睇啲打戲

今晚

大家記得要上網開 viuTV live 計收視
最近見到 viu 賣廣告
話自己收視上升 想人喺佢度落廣告
大家快啲谷個收視佢

我聽日返工趕唔切返去睇首播

ok

咩戲？

貼返個預告片啦

留定名先

【今晚9:30《打天下》首播！正式開打！🥋👊】

沒有實踐，就得不到印證－－空手道大師大山倍達曾經咁樣講過。
要實踐武道，唔單只係當係一種運動，仲係提升內心嘅道路！
今晚一於一齊踏上呢條無盡武道！

《打天下》4月13日起 星期一至五晚 9:30

【武技上嘅道場 定 愛情上嘅道場難打啲?】

同樣係道場，武藝上嘅成長有目共睹，
但另一個叫愛情嘅道場，又可能只有兩個人先可以判定誰勝誰負。
兩個道場，左右夾擊下，馬剛正可唔可以毫髮無傷？

有d性趣

原來套劇有20集，應該係目前最長的一套 60 分鐘劇？

viu港產劇新挑戰
支持

仲有15mins

究竟一集可以推到幾多個post呢

烈火2組合
南豐X向陽

等睇AK

Lm支持港劇

應該無二月廿九咁痴線瓜

準備！

唔係都係10集咋咩

push

成日覺得佢好似ali

冇乜人

lm好頭爛尾

我已經準備好了

佢眼神好正

棠哥FB講，第三句話有20集

監製的話，有少少長，係心底話。
今晚首播，有幾樣大家要留意：
1 ：片長關係，今晚唔會有片頭。
2 ：一開始就要坐定定留心睇，因為倉田師父嘅出現， 係導致引起20集嘅恩怨。
3 ：Anson的生粉們更要10足精神金睛火眼睇住個電視，第一場開始有超級驚喜鏡頭俾你地。

今晚開始， 晚晚21:30我哋一齊打天下！

開始了

哇 拳拳到肉咁

pin

推！

阿談

推上熱門

開波啦

一黎就倉田

喝打鑊甘嘅

呀談

anson kong

Matt Leung都出現

學生妹

Matt gor

Matt哥

mk大隻仔著得咁7

跟我一齊講
Kathy仔世界第一

?

小玥

有冇巴打cap圖

支那學生妹

kathy仔世界第一

大陸妹

大陸人

嗰學生妹幾正

北姑雞

咁重口音嘅個學生妹

阿談主埸喎

做架兩
攞你命

Sinyin出場會唔會太型

一開口即刻想熄電視

咁多本地學生妹唔食
依個支那妹…

條鄉音妹乜水???

把聲好似譚仔阿姐

不如收隊

支那妹咩名

個學生妹幾正

條女一出聲不了

棠哥

日頭就有童黨mk

阿談唔夠抽嘅

死黑警

如收隊

路過

Anson Kong個Pat

正喎

黑警一定係拉好人

甩褲

底褲

只有技術，但唔夠力量掛

唔知套野點呢?!

ak好型

有狗

隻女狗咁撚似做舞台劇

黑警淨係拉好人

歐錦棠幾好睇

打人嘅唔拉 拉俾人打嘅

拉幫拖嗰個
黑警好正常

我仲以為王粗鹽又扮女人

果然救人嗰個會俾人捉

黑警邊有咁好態度

madam咩口音？

可能未學武

madam 把聲洗唔洗咁字正腔圓咁作狀

好浮誇

條女口音咁勁

條學生妹咩名

睇Ellen睇到遲左 依家睇番

現實第一集比人拉咗,跟住就死咗..........

黑警做嘢唔使你教

黑警邊可能會有pass
假嘅

唉，垃圾黑警劇情就剪咗佢啦

真係死黑警，放走黑社會拉好人

審犯咁協助調查

咁撚多靚嘅土炮學生妹
食件支那妹…
打ptgf個tag都大把女食啦

譚仔

垃圾黑警

PKRB

大家快啲同屋企人講有歐錦棠
啲上一輩聽到熟悉嘅名字先有興趣
唔洗再睇隔嚟套支那劇

個差婆咩事呀...口音

支那妹係咪真係支那妹黎 咁似

唔肯講咪打到佢講囉
黑警做開㗎啦

班狗點會咁好人

扮得唔似黑警 邊有咁好啊

打你一獲再放走啦

支持！

見到譚仔口音就好出戲

暫時打得ok

點解搵件支那妹

個口音係扮定真係咁

保釋

支那

條大劣妹

一個黑警問四個？

kenny b咁款

歐錦棠會畀人打到仆街， 然後告 搶嘢襲擊毆鬥 非禮未成年少女

台妹嚟

睇左兩分鐘頂唔順.....

點解個個都有口音

件支那婆扮學生妹好難頂呀

支那?

鵝地毛錢喎

呢個etv佬

ak

咁撚似梁祖堯

唔協助調查就拉你阻差辦工

搞到有d出戲

個中學生係受害者都係簽保

個老豆咁後生

好在趕得切返屋企

武漢肺炎

定係大陸妹？

頭15分鐘唔掂

屌我都認錯

啲譚仔鄉音

我啊媽見到就問
呢個係咪宵夜果個

個老豆係咪做過我和殭屍有個約會, 好熟口面

個老母都有口音

全劇完

嗰老豆把聲係配音???

同感

阿蛇

救命 聽到譚仔就唔想睇

係咪配音架
好似全部怪怪地

我都覺

似

俾人打都要保釋

我都係

葉麗娜看似不算十分吸引，但她實際上卻是一等一Gfable的女生，上妝後更是令人眼前一亮。雖然她今年只得23歲，但她的演藝經歷卻非常豐富，出道不久已經參與大熱網劇《無心法師》，飾演丫鬟珠兒，之後又拍攝多套劇集，例如《夜空中最閃亮的星》、《百慕迷蹤》及《超能造夢》等。至於《打天下》是她首個參與的香港製作，又她拍攝之前更努力學定廣東話，落足心機。

有份打人既呀蛇

平時無證就即刻有人冒警

唔聽聲真係唔知

打鳩

有份打人

木川

依家個個都呀Sir，反正唔洗委任證

同人打鳩

無強姦已經 算不幸之中嘅大幸

真係有棠哥老婆
套套棠哥都一定有佢

屌 木川都岀返黎

點解個vibe咁似笑片
原本以為係好認真練功嘅戲

賴鑑泉

間屋幾大

屋企咁大

楊英偉

好似白偉浚

嘩 楊英偉

who

點解咁想送自己個女去英國

木川都去埋viutv

出年東京奧運

東京奧運

東京奧運已經

出年奧運

去到嗰邊咪又係打鬼佬

仲有收音機

木村

拍過幾套劇

啲配樂咁老土架

真係出年

嗰呀媽啲戲好屎……

個老母咁撚假

武肺 取消左 完

好似啲藍絲老豆老母咁

出年東京奧運果然講得無錯..

屌佢老母又幾有道理

後年嘅東京奧運

東京奧運
有疫情冇了

去咗好耐啦，之前既劇都有佢

好似睇緊舞台劇

藍c家人

好update

萬斯敏
阿談個老母

個老母唔掂喎

出年咪啱囉

真係出年先係奧運

幾時有黎美萱出現

時間好準

之前有套佢都有份 做衰老豆 梁漢文果套

冇錯喎，真係delay到出年

阿談楚楚可憐啲眼神好撚正

好失望

離地多D

佢一早自由身
上一套睇佢係rthk《萬輻瑪利亞》，好撚好睇

唔係藍絲都好撚煩啦

預言咗，係無錯喎
2021 年嘛

個O靚仔啲戲好唔掂....

老母咁似蘇杏璇

啲劇情好老土下 睇幾集先

唔洗不推啦

佢應該去美國學槍

viu可唔可以咪做風水節目

套劇好有舞台劇feel

當年棠哥追咗萬斯敏好耐
萬斯敏做開舞台劇 係咁上下

點解好似有陣警訊趣劇嘅味道咁嘅

mirror呀嘛

學打手槍

咁算係咁啦

萬輻瑪利亞
sony
dee gor

個學生妹好冇說服力

一開始係有d老土 再睇下點先

當笑片睇 OK

李小龍話齋槍係有用

笑下半個鐘幾好啊

睇打架姐

啲劇情好 Tbb 可能 2月29 拉到條線太高

林木村成日都做D煩膠男角

係睇相

第一節感覺有啲浮誇
madam, 兩父子, 阿談老母都係

睇得出好努力

其實係 啲鏡頭都係

mirror撚啦 你死得

第一套就擔正

見過真人

結衣bb

冇搵詹瑞文扮老豆已經好好

一個係實際打鬥技術，你係想打擊對方
一個係比賽技術，你只需要掂到對方
兩個完全唔同情況黎

條友好似做樓盤嗰啲

算係咁

好似睇緊爸爸兩邊走，肥貓正傳咁

萬輻而家港台好似重播
尋晚開31見佢播返第一集

唔係喎，幾好丫
我覺得呢個師傅同蘇民峰擺埋一齊
應該會好過癮

係 我都正想講 但會再睇埋落去 希望後期會好似229咁好

個主持好黑人憎

做得運動題材既野 都係咁上下
主要睇主角個轉捩點點熱血成長

呢套編劇黃國輝, 寫過選戰, 古靈精探同尋秦記

啲口音好趕客
個學生妹同個madam

應該好多都做開舞台劇
阿談老母做舞台劇出身 可能啲臨記都搵番自己啲frd

好刻意反映社會實況

黑市 嚇親萬里通啱佢

viu死捧

Free fight評分一路都係講點樣得點，打到出去同收得番成個動作先至計
同真係打交唔一樣
利申以前學過空手道

條金毛d戲....

係 連對白都設計得好專登

我已經矛盾緊轉唔轉去77

好過張振朗

兩父子好浮誇

第一集二月廿九都算悶
希望打天下ok

2月29真係難得一遇神劇

我已經重睇咗五次

Kathy仔

出現了

kathy仔

kathy 仔

Kathy

kathy仔個look出晒事

Kathy仔世界第一

射左

我等人再嗌多次世界第一

啲錢畀佢地各自出歌 做好promo好過

頭一節好老土喎

不過應該好啱師奶口味

AK啲戲係鏡入面算好

我覺得都ok

真係有d TVB味

二月廿九電影級數
我記得第一集嗰陣已經有啲feel

AK頭先個下好屎

啲譚仔係咪好多戲份
唔想聽譚仔

件衫咁怪

但真正打架應該都有用ga ma?

有D悶。。。

真係

善善

希望只係開頭

起碼都睇埋第一集先
之後再決定係咪觀望多幾集 定係真係會追

Kathy仔好撚正

條女幾正, 叫咩名?

好有韻味

第一集，希望過多兩集好啲

個名出現咗好多次

77有咩睇???

側邊睇落好肥

Cathy 仔

會睇但起左呢個心

個女仔有d陳文媛feel

棠哥呢個look好睇

第一集已經講到佢地兩個會歡喜冤家

Push

好悶啊.....

8達通變咗做儲值卡 ……

d演員廣東話都未講得正

尷尬囉

好

呢套膠劇左少少
不過邊套同二月廿九比都爭幾個車位

AK 啲表情好似馬車

屌你啲銀紙打格做乜鳩

唔賣廣告

鏡頭同攝影手法
都係期待歎息橋多D

屌你老味
中四獎買包算

韓劇 觸及真心

唔可以話無用，因為攻防、反擊技能等同時都會學
但響真係打爛仔交的情況下無人知睇自己功力啦

珍

目標係咪馬拉人

有排

又係嗰學生妹

屌又有件支那婆。。

又出返嚟

泡劇不了

支持下香港製作啦

條女真係唔撚得

啲口音真係好難頂

仆街 睇黎好重戲份

呢套劇有譚仔三哥 sponsor ?

走啦支那妹

不如肉..........

個舖位係石硤尾tools?

幫趁買佢個鮑

我就睇viu6啦

Cls報恩要人請你 咩邏輯？

呢位左扮禾

知相關技巧，但實際打鬥對應情況同應用到就另一回事

支持緊！未轉！！

呢個咁似張華峰嘅

點解要加個學生妹.....搵個香港年輕演員好難咩

間鋪幾靚 唔知係邊

其實你唔收, 一樣中人地要害都照OK la

Pinky

佢個畫面一出，個post就射左左一陣

張建聲

pinky

在座咁多位....

差咁個大肚腩

仲重口音過朱晨麗初期

做咩事啊d情節:(

空手道係世界上最強嘅武術

見到張建聲就想笑

我都想知

我寧願搵返教束嗰班

我屌

真係好入戲

好想比談善言西我面

在坐各位都係垃圾

武田先生係邊位演員？

Krince

深西 :o

都係垃圾

張建聲把聲chok到變咗鄭子誠咁

一見到佢著成咁就覺得佢係奸嘅

個配樂咁落
好刻意整到張建聲係大奸角咁
唔係好掂

高級怡

太高級

在座各位都係垃圾

點解要係大陸妹

依到咁有激戰嘅感覺

係咪專登

談善言真係好撚正

成套嘢可能會變咗睇談善言
暫時都mama地

為左談善言同文頌嫻我繼續睇

我都想講
成鳩日都反對個個

個感覺好潺

d對白好TVB

可能係扮出嚟陣間睇片尾起下底

Kathy仔好正

但件衫

啲bgm

太高級啦

老土

tvb咁

屌 啲鄉音

我都係唸住睇佢 如果太悶我真係會頂唔順轉走

點解要太陽伯伯

麵包佬應該好好睇

唔想睇張健聲

太高級請唔起

有少少想瞓…

個格肋底好似好正

太陽伯伯

空手道 KARATE
【武漢肺炎】本地體壇再添個案 空手道代表曾綺婷確診

【體路專訊】新冠肺炎（武漢肺炎）疫情未止，今日（20日）再有本地運動員確診！香港體育學院今午發聲明證實，早前與確診空手道獎學金運動員李振豪一同前往法國集訓，並於本月15日同機返港的女隊員曾綺婷亦初步確診，衞生防護中心下午在記者會上再指，今日新增的第254宗個案是一名運動員，意味曾綺婷確診患上武漢肺炎；至於另外兩位同機回港的空手道運動員，及一名教練已於日前由衛生署安排隔離。

香港體育學院今午發表聲明，證實早前曾與其他香港空手道代表隊一同在歐洲集訓的女將曾綺婷，初步確診感染武漢肺炎。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在疫情記者會上表示，本港今日至少確診48個新個案，其中第254號個案為一名曾到法國及奧地利訓練的運動員，意味現年27歲的曾綺婷成為繼另一香港空手道代表李振豪後，第2位證實確診的香港運動員。與李、曾二人乘搭同一班機回港的兩位空手道運動員，以及一名教練，日前已由衞生署安排隔離。張竹君在記者會上指有另一名運動員曾入院檢查，初步病毒檢測結果呈陰性。曾綺婷回覆《體路》短訊時指正在醫院休息，著外界不用擔心：「我一定健康出番黎。」

個女學生嘅角色應該設定係新移民，有口音都好合理，你話佢演土生土長香港人就有問題

空手道不嬲都係自衛架啦

石硤尾TOOLSS

原來有分別
自己 上網查

容祖兒真係幾正

文頌嫻

有d悶

啲人做得好生硬

條女打咗咁多年空手道有冇理由會唔知呀

一掌打到你變白癡

點去呢度

真係中國人黎

有小小悶

何華超係咪會搞個徒弟???

素材圖

仆街 唔駛見喇
個奧運都開始唔到

係石硤尾 jccac 隔離

二月廿九真係將個標準拉得太高啦
所以而家呢套普通咗小小啲人就有啲失望

你班仆街

屌你楊英偉好大陰謀

blur 咗銀行名

完咗東京奧運 再等多年啦阿談

真係呢d父母...

節奏好快

仆街父母

黃店

好攞命

有高級怡成套劇唔使睇
陣間佢屌埋棠哥得啖笑

係浮誇，過份浮

頭先睇到都覺得係潛力圖

返嚟啦?飲碗湯先
TBB 經典金句

師傅叫我上網查，咁唔駛搵你學啦

唔係掛

藍屍父母

好老土呀

屌你真係好 TVB

我媽因為呢個節目而開始追viutv
引到更多唔同類型嘅觀眾睇有咩唔好
自己唔啱風水節目咪唔好睇囉

啲演技，節奏同對白真係麻麻
觀眾好難入戲

係

坐係度好恐怖

睇左一節就話普通。。

跟餐單食嘢
屋企人無理過
好有feel

哇長頭髮好7

自己上網查

個假髮咩事

呢啲天橋可以跑㗎咩

長髮

冇鬼用呀你

笑咗

笑死我

唔襯佢

個「三年前」

我就係想睇佢地 為套劇加d火花

暫時都仲未入到戲, 好似普通師奶劇feel 咁..

一睇就知啲錢係師傅俾佢㗎啦……

好熱血

以為睇緊 TVB

點跑到上去

但個睇相佬真係唔掂

屌人唔係hku就唔好啦

我睇到都好想笑

揸車

我真係無睇

歐錦棠終於將ATV搬咗去VIU了

樣衰

黎到呢邊都要binc

我媽都好鍾意睇
多元化d幾好啊 吸引唔同年齡層
等d老一輩唔洗淨係睇大台

抽魚樂無窮都睇

標楷體定新細明體好

有少少悶

開始似香港運動員劇

其實佢放返星期六,日咪得 佢影響緊平日星期一至五睇開既觀眾

打低 CCTVB

仲要用隻咁柒嘅字體

好彩冇接住即刻播

係咪前一套二月廿九高汁得濟 覺得呢套麻麻地

套野太tvb
不過節奏快左就真

節奏好慢 啲演員自已都唔太入戲

幾靚仔呀

比下去咗

好有sell樓盤感覺

𥄫住佢

Chok

兩節咋喎

個講故事嘅方式唔吸引
無乜戲劇衝突

dllm

保險佬

希望只係第一集嘅問題 之後拉返好

公道講句 我寧願睇個性格閪既都唔想睇個大陸妹

其實二月廿九可以上神枱

唔好咁啦

教束同二月廿九將期望拉得太高
不過呢套唔差，希望之後d劇情唔好咁公式

唔要呀
好樣衰睇完要洗眼
佢d西口西面猙獰核突到

我覺得呢部幾啱tvb觀眾啲口味，有位追有位屌

神劇嚟

Chok巴影視台紅人嚟嘛

Tvb水準, 唔好咁高要求, 算係不過不失啦
港劇最起碼要有呢個水準先得出街, 南方舞廳個d兩頭唔到岸既文偽腔就路好再搞喇

唔好以為我地見唔到

我谷撚爆你收視呀

咁atv又冇乜問題嘅
娘啲啫

之前未睇過
但見個預告因為冇現場觀眾
叫晒全台artist上去做觀眾 好好笑

講真 就算我想睇風水都唔會想搵佢

只能夠講，題材太老餅唔啱細路

唔想睇個鄉音婆

遲下多啲打既場面應該好睇

但佢批中咗达哥

好彩監獄醫生都好睇

有世一sofiee

係 因為一有比較就會冇左意欲追落去 水準差太遠 應該獨立去睇

如果以引tvb原本觀眾黎講
呢套劇不過不失

我第一眼都覺得係呢間野 但係俾佢執到好唔同

師父

個Zoom in咩料

唔想聽譚仔話

好彩兩日後有IU..

個教練又幾好人

接住播反差一定好大

啲對白 jm9

呢度係咪元朗取景

佢係要做男仔頭㗎

咪咁多事啦，老坑

唔止影視台

深西

明明有sponsor但都拍到咁
個導演真係去開中國拍嘢

成堆演員都唔多掂
得個mk仔演得夠晒mk

都幾真實

啲對白咩料

其實係比較傳統D既港劇feel

吸引D 師奶過黎睇都好啦

原來係特登隔一隔

成個製作都好一般。。。都係脫離唔到以往嗰陣港劇味。

kathy仔讀ive
如果hku高級怡有份拍
kathy可以準備比佢睇唔起

個感覺都幾港台劇
老老土土咁

highway 嚟㗎喎
點跑上去

做返自己

做咩溝女咁

南方舞廳 嗰啲鏡頭同對白都係痴撚線
完全唔係正常電視劇

好娘啊D對白

其實ok 嘅，唔差

咁樣坐？

終於明點解隔咗一陣先播

多謝你啊

個長髮真係好似偽娘

真咩 有啲尷

可以即刻開俾呀媽睇 一定易過229

藍絲: 你有冇俾人操縱住

其實點解大家睇咗半集就知成套野係TVB style

好睇

萬輻瑪利亞好好睇

個假髮真係唔得...

呢套劇既老土程度都比唔上tvb 變左兩頭唔到岸

談善言 同 高級怡個樣都係有啲厭世

個假髮假到冇得再假

港台好睇好多

係
真係好似港台劇
似沒有牆的世界嗰類

扑野啦

易入口

咁撚悶我老母都睇得好開心

我地不如唔好騎劫住

高級怡係閪面喎

屌kathy仔低學歷啦

我睇錯圓明園

好彩而家無記仲做緊套垃圾大陸劇, 老母最後都睇住呢度先..

題材ok呀，但暫時未有focus
我初初以為會好《空手道》（電影

邊有得比 談善言好咁多

踢得好高

張滿月社長

講厭世問過陳漢娜未

咁就去左打

今晚再睇多次先

呀談個假髮會唔會太假

真
老母睇唔明229
都冇心機睇

個教練冇啦啦多謝個到好突兀
不過談善言做得好好
個look好正

係 說教類港台劇咁

個logo設計唔係好得

Sony

三年上黑帶打比賽都幾有天份..

對白自唔自然呃唔到人

幾有動畫feel

我媽放棄咗
睇緊youtube

對波仔

咁講好仆街

空手道真係好睇

唔想睇佢，佢咁港豬

唉 兩隻藍嘅照睇txb

個check 應該係佢畀呀談

套嘢有浸膠味

暫時得棠哥同kathy仔嘅shot好睇

後面條女乜水???

空手道

睇嚟口味開始對返準係老一輩身上了
我哋睇阿談同kath仔算

港台劇好好多

但依啲照計係撻出愛火花嗰啲青春偶像劇
係用黎吸引後生仔 而唔係師奶喎

冇所謂啦 演員只要唔係藍既都已經ok

呢幕呀談個樣好殘

黎美萱 Michelle!!

條短髮妹好似譚育英

教束㗎

賽會經理戴白地

大師兄真係奸

張建聲係咪做嗰啲仆街財閥
個樣好似

唔好咁比啦
談善言會好慘
淪落到要同醜樣 無演技
淨識西口西面
五官扭個猙獰樣叫演戲的高級怡比

Michelle

其實睇耐啲先啦
今日先第一集 俾啲機會viu啦

Viu係咪比之前多左好多廣告

咁都悶。

其實想問好耐 kathy仔點解有時講嘢唔正

橫間女仔聽到延期個反應可以再誇張啲

開新 post 先啦

送佢黎睇港台鬥快去星洲 好好睇

which

好唔慣張建聲咁正經

我就係被電影吸引咗過嚟睇呢套

呢套好睇過2月29

係囉屌

咁9亂黎

教練無啦啦同個陌生女仔講大道理
諗起自己n年前d dse膠作文

點解佢有啲似Tim

我都幾開心，可能港劇少呢啲題材

正呀

好彩高級怡無份拍
希望以後viu劇都唔會有佢
畫面又好睇左
又少D是非

李天愛咁似viutv個helen

下？

談善言點會同高級怡比呢 人地太高級啦 冇人比得上佢

代入運動員同教練 完全明白啲總會有幾仆街

Stephy又真係幾正嘅

Now e 有G殺！！！

好似入戲肉

抄rocky

好撚黑

張建聲係咪奸

好撚黑暗

師父flagged

呢套好好睇, 今晚又要追..

教練俾佢激死

我老母睇得好投入

黑哨

杜汶澤做黑狗

以前D師奶後生時代就係睇呢D撻出愛火花啦
反而家下D後生就嫌老套

2月29太屈姐

係咪玩野

啲劇情有啲老土

係啦

個西裝友好有陰謀

緊係啦

係囉，咩事，好un耳

何華超唔係第一集就死跟住俾歐錦棠教掛

呢啲黑情程好CCTVB feel..
但諗落其實又好似幾真實..

睇左咁耐都知道曬d套路啦

打到一半教練要入醫院？

張建聲=大師兄
何華超=吳孟達

叫得大聲就有分

以前我朋友每年考試都升三四段
一兩年倒已經由綠帶升到啡

我覺得229太好出左個反差

話時話 做武術家隨時都準備戰鬥

反而想講如果多少少大前輩嘅話應該好睇啲

託孤劇情？

好撚黑啊屌

仆街 又少林足球

黑哨呀

黑拳

有咁差咩 我覺得幾好睇喎

召喚四哥

現賽空手道總會真係咁黑箱作業

黑哨同依家既法治一樣

黑哨到咁明顯都得

黑哨到咁

全部係我嘅人

係要打到同收得番先有分

但係後面黑哨

點解唔搵返香港本土演員？

黑到

R.A.P

Me too

第一集就出事 ???

黑

諗起李嘉

教練就咁激死左？

冇話差嘅

Michelle好正
屌電話app唔俾cap圖

有冇FA?

空手道都4424

師傅死咗
棠哥頂上?

好黑暗呀

召喚謝賢全部我既人.jpg。

會唔會死撚埋

痴線 打埋佢啦

成翻場碌落樓梯先啦

所以要用返依個時代既後生仔標準 就有少少唔夠跟得上時代 不過第一集啫 希望會慢慢拍順左會好啲

成個場都佢啲人

等於而家黑警打咗人都話冇

係對白好出戲

個主任 正仆街

黑過黑人

4哥.jpg

你個情況我地都好同情

四哥

打埋佢啦 加油呀

睇落真係好TVB嘅感覺 係唔係因為拍攝嘅團隊有關

嘩個裁判好讀稿 feel

好似港台啲劇咁

天下烏鴉

係 好TVB

有留意開體壇 覺得暫時唔差

仲諗住好似有二月29咁

個嘴含緊撚咁

佢有晚吹節目㗎！

精武門1991咁

唔係應該更加嬲咩？

佢俾情緒影響到啦

係我期望太高
本身好中意佢，知佢係港豬太失望

好激

俾我就9打佢

紅拳套條女打一下要嗌

打得幾好睇

啲場景全部都打晒大光燈，好有tvb feel

好撚黑呀吊

真實反映香港空手道公司d黑箱作業

竟然

啲對白好尷尬
好似睇ETV咁

事實上，體總都係咁黑

個鏡頭好on9

打戲都麻麻

但打比賽好似真係咁架喎

你邊度知

啲打戲ok

莊惠呢個角色唔值得留起香港發展

咁好合理

咁都好激

大家都係熟悉嘅面孔

係直接打落去唔收招

不嬲都有懶音

好撚黑暗喎

空手道協會

可以講多啲

俾我就鳩打
橫掂都係黑哨

唔係
覺得好流
靠畫面刺激

成日覺得條友好似DearJane個主音

暫時都覺得ok既
無得用2月29比

咁係咩

呢樣真
係啲對白好硬下...
有一兩場內心戲都講曬出黎咁

有 Michelle 呀 (《教束》成日英文嗰位)

激乜野

空手道總會同泳會一樣黑

真實空手道比賽都係咁

開新 post 呀

雖然黑哨，但打得好實淨

真直接打到佢仆街算

Ok

有人開post未？

打戲OK wor, 現實空手道係咁打..當然就會快啲LA..
打到武俠劇咁就On9 la..

same

係囉,直接lockdown佢咪攪掂

有冇人開新post

屌 認唔出